
Question #1
2 * 2
a. 4
b. 8
c. 2
d. 6
Correct Answer: a

Question #1
3 + 1
a. 2
b. 3
c. 4
d. 5
Correct Answer: c

Question #1
1 + 1
a. 3
b. 60
c. 2
d. Toni fowler
Correct Answer: c

Question #2
may batang nadapa sa kalsada ano ang gagawin mo?
a. sisipain
b. tatawanan
c. tutulungang tumayo
d. shakira
Correct Answer: c

Question #1
nagugutom ka, tas gusto mong kumain, ano gagawin mo/
a. MATULOG
b. 3
c. magluluto
d. magswimming
Correct Answer: c

Question #1
qwertyui
a. qwer
b. qwe
c. q
d. w
Correct Answer: a

Question #2
lfwugkj
a. kaf
b. a
c. ef
d. 
Correct Answer: d

Question #3
efhr
a. vs
b. esg
c. sdb
d. dbsr
Correct Answer: c

Question #1
df
a. 
b. f
c. f
d. f
Correct Answer: c

Question #10
0+1
a. 1
b. 2
c. 3
d. 4
Correct Answer: a

Question #11
1 = 1
a. True
b. False
c. Can be true
d. nope
Correct Answer: a
